{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112000",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 평산 브라운도트 양산평산점"
    },
    "text": "ブラウンドット梁山平山店は都心の中の日常から離れ、特別な瞬間を楽しむことができる場所です。 ここは洗練されたインテリアで平凡な日常も特別な瞬間にしてくれます。 新築された38個の客室には最高級メモリーフォームベッドと65インチスマートテレビが備えられており、家で見るより楽に時間を過ごすことができます。 カップルpc、レイトチェックイン、6時間/8時間の待合室など、様々な客室オプションも用意されており、自分に合ったヒーリングを選択することができます。 ブラウンドット梁山平山店は静かで清潔な雰囲気でおいしい朝食と親切なサービスを提供しています。 また、ここはイーマートトレーダーズとコンビニエンスストアが徒歩圏内に位置しているため、利便施設にもアクセスしやすいです。 駐車場も心配しなくてもいいですし、韓国語を含む様々な言語で案内してもらえます。 訪問者のレビューには、清潔で広い客室、駐車料金に関する事項についての言及があります。 ブラウンドット梁山平山店では65インチスマートテレビと最高級家具、客室内のネットフリックスとユーチューブ視聴が可能です。 休息と特別な経験をお望みでしたら、ブラウンドット梁山平山店がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット梁山平山店はどんな場所ですか？",
            "answer": "ブラウンドット梁山平山店は都心の中の日常から離れ、特別な瞬間を楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット梁山平山店の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "新築された38個の客室には最高級メモリーフォームベッドと65インチスマートテレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット梁山平山店ではどんなオプションが用意されていますか？",
            "answer": "カップルpc、レイトチェックイン、6時間/8時間の待合室など、様々な客室オプションがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット梁山平山店はどのような朝食とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ブラウンドット梁山平山店は静かで清潔な雰囲気でおいしい朝食と親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット梁山平山店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "イーマートトレーダーズとコンビニエンスストアが徒歩圏内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット梁山平山店の利便施設はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "駐車場も心配しなくてもいいですし、利便施設にもアクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット梁山平山店でどのような言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内してもらえます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット梁山平山店の訪問者のレビューには何がありますか？",
            "answer": "清潔で広い客室、駐車料金に関する事項についての言及があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット梁山平山店ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "65インチスマートテレビと最高級家具、客室内のネットフリックスとユーチューブ視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット梁山平山店は休息と特別な経験のためにおすすめですか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット梁山平山店は休息と特別な経験をお望みでしたらおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 511
    }
}